區選有冇邊區係泛民或者本土派一定贏？

例如有鐵票或者所有參選人都係本土或者民主派？

無，
區區都好高危
假建制會種票，所以必須出黎投票

區區都就輸 要出黎投

今年選到嘅咪一定贏

有 不過廢撚事燈 唔話你聽